囡囡話識左個黑人朋友...

早幾日send左張相比我，話搭車有個黑人搭散問可唔可以做朋友

進行西隧擴闊工程

唔係講笑，點做好

帽事嘅，識多個新朋友無壞

ONCE

綠帽綠角

You

( | ) --> {(O)}

樓主條j滿足唔到人地

GO

d 男人咁鍾意搭車識人

(|) -> (O)

囡囡話係紅磡搭車，對方係上深圳買貨⋯

Cannot

CAN'T

咁隨便就同個唔識既男人一齊自拍

勝利手勢
條黑鬼帶緊你條女去爆房

never go back

睇下個閪有無闊過西隧就知

恭喜樓主

將來要玩頭交都得

黑鬼
我係老豆一定叫佢斷絕來往
d黑鬼諗咩唔通我地唔知?

要比d低等既人種搞 用陽具羞辱你個女
仲要搞完就搵第個。食屎啦佢地

如果我個女唔聽我講 我必定趕佢出門口兼斷絕關係 Asians既形象 地位就係比呢d人搞衰哂

好話唔好聽講句
如果我個女比呢d垃圾人種半呃半氹上床

我會同個女斷絕關係 同埋唔會比佢好過
因為一隻手掌拍唔響

BACK

立即變黑亦得 得咗

中間站落一落，去又一城抖下...

Hey baby chikalakalaka bombom for you

點解會自拍

又幾似艾辛喎

影嚟Send比我⋯話介紹埋我比佢識

仲挨到咁撚埋...

免費西 準備做老豆啦你

front

好醜啊個黑人

Once you try black, never go back

有冇絲打解答到真係會咁識朋友咩？

今次樓主唯有格劍定勝負

咁同叫樓主放棄有咩分別

認真中出即飛啦。。
條女俾人搭下散已經影哂相仲要咁近
我諗你買定綠帽黎戴都得了

88

個黑人都柒過人

樓主女友好熱情好close，床上都會優待黑人，建議樓主快啲乜都玩齊再斬纜止饋

once you go black

個黑人好撚樣衰

一樣贏樓主啦，任何外國男人黎到都有加乘，啲港女會一改西面主動逢迎

黑鬼都型撚過黃種仔

帽事既點會有事呢最多咪變黑色

只要講英文就有得屌

聞下條女個閪有無力架味

黑人大鳩 白人純洋 可以
港男 狗也不屌

once you go black, never go back

請佢食克力架

RIP

港女祟洋崇到黑人都受？

冇事既，試下司華力腸咁姐

短劍對大劍

話要介紹你識，話唔定個黑人嘅目標唔係你條女

Once you go black, you are a single mom

依d女人屌完就算
唔洗咁真心啵

姐係佢係你個女定你條女

條女呀

我都係有試過俾黑人係車度搭訕，但我hea 覆

黑豹黎

早幾日...
話唔定已經食左
問下條女爽唔爽

到底係你女友定係你個女

個黑人舉住 2隻手指

代表咩 ?

有人會叫自己女朋友做囡囡？

一樓一果d 囡囡？

刺劍一定輸俾大劍㗎咩

好可愛

也食左啦

好似樓主條女咁

you suckysucky me corkycorky boomboom

Go fuck that nigga

啲黑鬼最撚鍾意，有次係深水埗上地鐵，條黑鬼撩我講嘢，我都已經唔撚啋佢，屌佢老母，我落車嗰時佢用佢隻閪腳撩我隻腳，仆街，走都走唔切。事後諗返應該大撚返佢問下佢要唔要去police station

CAN

知唔知點解舉起兩隻手指？

成個呀叔咁款你條女都啱 有無搞錯呀
一係你女朋友真心大愛膠 一係佢水性楊花樓主餵佢唔飽

好耐之前係西鐵比佢聊
佢果陣話佢做要做纖體生意

試過巨根仲會彩你條傻鳩？

你條女仲同佢合照
屌前世未識過黑人咩

檢查下有冇黑到

周街識人好極有限